脫離咗3hk 大專優惠sales請出招 (走CMHK 3)

做到最平嘅真無限/21/5mbps
大專優惠sales請出招 (走CMHK 3)

🌠🌠🌠「CSL.」最新內部價轉台計劃🌠🌠🌠
💥盡心盡力為你砌個最適合你既plan💥
🉐🉐每月update 絕對俾到csl.最抵優惠你
講出你嘅需求 一定幫你做到最抵玩轉台計劃😉

你嘅私人專屬熱線，專人服務，一對一簽約
即時查詢👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

🎉🎉🎉🎉🎉當月熱賣🎉🎉🎉🎉🎉
☄️4g 21mbps
🌸$8× 4g 21mbps 5gb 5gb後低速無限
🌸$9× 4g 21mbps 7gb 7gb後低速無限
🌸$12× 4g 21mbps 10gb 10gb後低速無限
🏆🏆價錢無法公開請whatsapp查詢
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送1200 club 分

☄️4.5g 1000mbps
🌸$16x 4.5g 1000mbps 7gb 7gb後低速無限
🌸$193 4.5g 1000mbps 10gb 10gb後低速無限
🌸$238 4.5g 1000mbps 真無限
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送500/3000 club 分

☄️4.5g 1000mbps family offer
🌸$358 4.5g 1000mbps真無限 2sim
🌸$438 4.5g 1000mbps真無限 3sim
🌸$498 4.5g 1000mbps真無限 4sim
🌸$538 4.5g 1000mbps真無限 5sim
🦔🦔🦔享本地無限通話 贈送500/3000 club 分

☄️大學生優惠
🌸$86 4g 21mbps 6gb 6gb後低速無限
🌸$146 4.5g 1000mbps 12gb fup+2gb大陸 其後低速無限

☄️中港澳數據(中國大陸 澳門 香港 3地共享)
🌸$216 5gb 送500 club 分
🌸$266 8gb 送500 club 分
🌸$366 12gb 送2000 club 分
🌸$516 20gb 送2000 club 分

☄️最強5G
🌸$257 27gb本地+2gb大陸數據
🌸$216 8gb本地+2gb大陸數據
🌸$316 12gb本地+2gb大陸數據
🌸$416 80gb全速+2gb大陸數據
🦔🦔🦔贈送2000 club分 及大陸號碼

篇幅有限💎未能盡寫
pm附上每月數據用量幫你量身定制計劃😗
新號碼都可以用
所有優惠唔可以喺門市簽約
🏆歡迎各位分享俾身邊朋友仔

🎖🎖唔做續約或現有客戶upgrade

🍻🍻🍻隨時歡迎🍻🍻🍻
whatsapp link:

tg link:
🥁🥁🥁月費優惠話停即停，半年內號碼會到期可以提前預約，未到期都可以提前獲取資訊，隨時歡迎各位